[和勇合作跳閘] 求下藍絲督我灰，我會好合作跟你去站長室

如果和理非同我一樣淆底怕俾人捉
唔該，可以拍左卡，行個大運再跳閘
總之幫手混淆視聽
到時有人捉住你，首先勸佢開機拍埋片先
再反捉藍絲一齊去站長室
拎你張八達通出黎do一do，Cheese
拎住張八達通幫佢塊面撥涼都仲得

拍左卡未過既三棍閘我記得係可以儲quota
俾下個chok閘既手足easy過

不過見到狗就執生好跑喇
狗癲起上黎會拎tg兜頭擲你都未定

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

先拍卡，後跳閘

謝sir咁想同人傾計，我地所有人都奉陪
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察

2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話

3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

推

推到2600個連登仔一齊拍卡行大運

PUSH